VPN 上唔到連登

我正式宣布 連仔block 咗 VPN 上連登

10 連

1

2

3

PISH

4

IPxxxxxx 同Protxx VPN 都連唔到 好似係

咪on9, VPN 只係protocol

推呀

多謝連仔

好事。
不過支持我地既大陸人會睇唔到，大家得閒轉貼d有用既文去品蒽。

巴打咩意思 可唔可以解釋吓

地表上有幾十隻VPN

唔用傳統VPN亦都有其他方法翻牆

起碼連仔有做到野呀

你當 VPN 係多啦a夢度隨意門
在乎你隨意門係去邊
隨意門可以 From 香港去日本
隨意門可以 From 香港去美國
隨意門可以 From 香港去中國
隨意門可以 From 香港(九龍)去香港(新界)
如果你用隨意門後發覺香港去中國上唔到連登, 係因為 block 左中國 IP, 而唔係因為block 左用隨意門

明白了 唔該巴打

係英國用緊Asus router OpenVPN 連返香港屋企都上到連登

以我有限嘅理解VPN 只係好似幫你兜路黎呃個server 你係另一個地方，但係個server 只係care 你個'地方'，唔care 你之前行過咩路

即係
無VPN: 你部手機 --- 連登Server
有VPN: 你部手機 --- /外國VPN Server/ --- 連登Server

對連登Server 黎講你部手機個ip 就係跟外國VPN server，實際係邊唔重要，亦都唔會detect 到，除非真係刻意摷

有無專業CS 撚可以解答下

簡單黎講係無錯，你只要入一入
就知自己用緊乜IP ADDRESS 上網。
當然支那人都可以用海外 Proxy 入連登，但因為Proxy 比較少有Service Provider, 所以都唔洗點去BLOCK既。

某d HK vpn block 左
似係cloud flare set左野

老老實實，而家真係要全民VPN
根本同大陸無分別

你網上去過邊，做過乜，問ISP一攞就見到晒

但唔少巴打都建議牙連 BLOCK VPN
逼人裸體示眾
仲要無乜人屌佢哋

其實兩睇
兩害取其輕

有義士要有VPN保護自己
難保因為政見不同日後秋後算帳

唔見連仔將來可以受到幾大的政治迫害
甚麼比人使橫手爆左d login ip同 user email 出黎